吊你老母 返intern都比人吊

咩intern

Prof 間hedge fund

做錯咩

intern正常都無野做, 有咩可以屌

你番intern都可以比人吊，你係咪智障？

返intern都鑊撚到仆街

有得吊咪好
學下野

sor lor -.-

表情撚減一分

計錯VaR

我都驚比人吊，個人叫我做份學科知識既野，佢話今日睇，我好驚到時錯到hihi咁
只怪我上堂時無認真聽書

blocked

Intern特別矜貴，唔屌得？

沒10萬蚊個月 都唔屌得